致想出黎又怕出事既和理非

好怕見到popo，好怕見到TG？
我明白，因為我都係咁，612第一次出TG果陣真係覺得自己會死
自此之後有陰影，離遠見到TG就走
但最近開始突破到心理關口，只要了解到自己個極限係邊就ok

因為和理非係冇裝，得個口罩，所以基本食幾粒TG就會收皮
但其實食TG唔洗太驚，最緊要冷靜，一驚又亂好易人踩人
當下你的確係會好辛苦，但你試下將當佢wasabi就會好過d
難頂一陣就冇事，附近有FA就叫佢幫手沖一沖
前線辛苦千萬倍，我地要頂住呀

加油，連登冷氣軍師都可以睇下

俾多個建議，可以去五金鋪買個n95或者r95

雖然一定比唔上豬咀，但係可以擋到跌係比較遠同埋散左唔少嘅tg

同埋學樓主話，食過幾次，你就會覺得心態有啲唔同左

我下次都買

同埋可以自備一對手套，行緊果陣見到有人拆磚可以幫手set下rb

岀集會一定買

之前發夢，第一次食tg

老實講帶完好似冇帶咁，但純粹係因為食到正一正

總之去得集會或者預左食tg嘅都買啦

個人提議r95會較好，聽fd講呢種會防tg再多啲

加埋泳鏡會更好，擋tg一流